\documentclass{article}
\usepackage[legalpaper, left=1 cm, right=1cm, top=0.5cm, bottom=0.5cm] {geometry}
\usepackage{hyperref} % Para criar links
\date{}
\title{Orçamento festa junina}
\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\newpage
\section{Categorias de Premiação}
\begin{itemize}
    \item Melhor Jogador do Dia
    Para a pessoa que conseguir mais acertos em um único dia.
    
    \item Campeão de Pontaria : Para o participante com a melhor média de acertos ao longo do evento.
    
    \item Melhor Jogador Infantil
    Para a criança que tiver o melhor desempenho (você pode definir uma faixa etária específica).
    \item Melhor Grupo/Família
    Para o grupo ou família com o melhor desempenho coletivo.
\end{itemize}





\section{Exemplos de Prêmios}
\begin{itemize}
    \item Brinquedos Temáticos

    Brinquedos tradicionais juninos, como petecas, piões e kits de jogo de dama.
    \item Doces Típicos

    Cestas ou saquinhos recheados com doces típicos da festa junina, como paçoca, pé de moleque, cocada, e balas de coco.
    \item Vale-Brincadeiras

    Vales que permitem jogar outras brincadeiras da festa gratuitamente.
    \item Certificados de Pontaria

    Certificados impressos e personalizados para os melhores jogadores.
    \item Prêmios Surpresa

    Pequenos prêmios-surpresa que podem incluir brinquedos, acessórios juninos, ou miniaturas temáticas.
    \item Trofeuzinhos Temáticos

    Trofeuzinhos personalizados com temas de festa junina, como espantalhos ou bandeirinhas, para os melhores jogadores.
    \item Mini Kit Festa Junina

    Um kit com itens como chapéus de palha, bandeirinhas, máscaras de personagens típicos e outros acessórios juninos.
\end{itemize}
\section{Dicas para a Brincadeira de Argolas}
\begin{itemize}
\item Pontos Diferenciados: Defina diferentes pontuações para diferentes distâncias ou alvos. Por exemplo, alvos mais distantes ou menores podem valer mais pontos.

\item Registro de Pontuação: Tenha uma tabela para registrar as pontuações de todos os participantes e mantenha-a visível para aumentar a competitividade.
\item Sessões de Premiação: Realize sessões de premiação em momentos específicos do evento para manter o entusiasmo alto.
\item Variedade de Prêmios: Ofereça uma variedade de prêmios para atender a diferentes idades e interesses.
\end{itemize}

\section{Exemplo de Premiação}

Certificado de Pontaria Excepcional

Para o Melhor Jogador do Dia na Brincadeira de Argolas
Mini Kit Festa Junina

Inclui: Chapéu de Palha, Bandeirinhas, Máscaras Juninas, Paçoca e Pé de Moleque
Brinquedo Temático
A idéia do chapeu de palha talvez seja boa , agora da paçoca não por causa que a faculdade já nos serve
Peteca Tradicional
Vale-Brincadeiras


\section{links de compra}
No momento as compras estão voltadas para estalinhos e chaveiros, foi verificado em dois sites:\\
\begin{itemize}
\item \href{https://shopee.com.br/product/288720899/23492981314?d_id=de29b&uls_trackid=4vqqhlti00s6&utm_content=XrQoHsUQGSDgE7RsV4bsCbodNM5}{Esse link é dos estalinhos que está $R\$ 42,79$ com 50 pacotes com 20 unidades cada e com frete grátis e nacional}\\

\item \href{https://shopee.com.br/product/344441852/21112157396?d_id=de29b&uls_trackid=4vqqi7k500s6&utm_content=XrQoHsUQGMtU7MZszD8guRezs27}{Esse link se refere ao chaveiro e está $R\$37,15$ pra 30 unidades e com frete grátis e nacional}\\

\item  \href{https://shopee.com.br/Kit-Chaveiros-Variados-50-Unidade-Diferentes-Atacado-Lembrancinha-Festinha-Festa-i.344441852.19199231318?publish_id=&sp_atk=b8e96dd3-3b2e-4106-9448-b3cc9638229c&xptdk=b8e96dd3-3b2e-4106-9448-b3cc9638229c}{Esse link se refere a lote de 50 chaveiros $ \$49, 50$, porém tinha uns comentarios ser pequeno , vir alguns enferrujados , porém com frete gratis e nacional}
\item \href{https://shopee.com.br/10pcs-%C3%93culos-De-Sol-Para-Festas-Engra%C3%A7ados-De-Anivers%C3%A1rio-Decora%C3%A7%C3%A3o-De-Fantasias-Adere%C3%A7os-i.1006215031.25224108938?publish_id=&sp_atk=186491a2-4cd0-4711-a6b9-e0406eacc622&xptdk=186491a2-4cd0-4711-a6b9-e0406eacc622}{ Esse link é de um óculos bem doido 10 pcs variando $R\$40, 97 - R\$41,55$ é de festa de aniversário se quiser dar uma quebrada pode ser uma boa opção}

\item \href{https://shopee.com.br/Kit-10-Chap%C3%A9us-de-Palha-Fof%C3%A3o-guri-Festa-Junina-Decora%C3%A7%C3%A3o-S%C3%A3o-Jo%C3%A3o-i.514351259.23197483000?sp_atk=ce84203b-b002-4e6e-8413-a413837b1c28&xptdk=ce84203b-b002-4e6e-8413-a413837b1c28}{kit de chapeus de palha 10 a $R\$69, 90$ frete grátis com cupom e nacional}
\end{itemize}




\end{document}